有冇巴打知五星酒店點心師父幾錢個月

二廚/三廚，永利皇宮/Grand Hyatt 呢d

pish

舊時歌仔都有得唱
廚房佬冇個好點心佬死得早

咁真係辛苦工

你諗下
神咁早返黎搞搞食材
又咁夜收工
酒店有啲返5日，但都死啦，都冇乜生活

想知上到去幾錢

我諗有4,5萬?
講緊行政總廚個類
點心部主管可能3萬幾?